【星期二之愛狗死全家】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

迷雲不滅

高普又一年雞胸了

有冇人想同白禮頓講聲加油

有無人想同華西講聲加油

冇

公司佬好波

哦

寧願曼城拎都唔好利狗拎啦

我想利狗拎多過曼城拎
因為身邊有兩個曼城球迷經常串柒柒
真係唔想比曼城既英超有機會超越我妓

一個鏝迷都唔識 反而串柒柒既痢就大把

話想猁拎既一定唔係牙迷
班猁拎一次英超你連唯一既遮醜布都無埋啦
人地就無拎過英超 你就無拎過歐洲賽事冠軍
佢地拎完之後你覺得仲點笑人地呀？

咁多年都唔識一個鏝迷
獌猁就多

信用卡還錢問題

child登真係成班小朋友天堂

仲之就利狗收皮啦

邊隊拎唔到我地控制

神秘力量
等我買猁拎

與其輸俾狗會 不如同我對賭好過啦

睇返精華 公司佬入完球波d觀眾慶祝震到連個鏡頭都震埋
(有去過外國睇波應該明)

真

比人屌

兩隊都唔想架喇講真
最想緊係阿妓拎想比人笑到幾時

Sor囉

由於無緣下季的歐冠盃，曼聯想要挖人只能開高薪。來自《鏡報》的報導稱，曼聯想收購迪列治，給他開出了一份週薪25萬鎊，為期5年的巨額合約，但是被拒絕。迪列治的經理人拉奧拿認為，儘管曼聯的報價是待遇最好的，但迪列治無意加盟曼聯，曼聯不再像過去那樣有吸引力了。

獌狗

猁

睇得出呢幾年獌狗已經跌到落歐洲一線尾二線頭球會
同我地差唔多

爺爺不敗同起新球場既歷史屌打佢地啦

金錢上唔係囉

而家只不過打左 10 場
利記已經累積左 15 分
仲有 28 場比賽
利記係剩下賽事取得 27 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地隊長 王子 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 3 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

車路士 九十五分奪冠
即係最多贏三十一場 仍有七場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼聯 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地連拿比雲達沙更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟[1]

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

爺爺改革英格蘭球壇

雲加

dklm

身為球隊隊長，高柏尼在賽後表示，無論如何亦要挺身而出，「在球隊遇上困境時，我希望為球隊出一分力。正當我控球時，身邊隊友不斷高呼『不要遠射！』，我聽得相當清楚，但我征戰球場多年，我不需要得到年青球員的准許才起腳，結果射出如此美妙的入球，15年來終於在禁區外遠射入網，更是對球隊如此重要的一球。」

痴撚線型到癲

點解其他人會知佢想遠射又叫停佢
係咪訓練成日鳩射但射唔入呀

李城成場波都無人出黎封遠射

型到
比著啞仔實聽班細講傳波就算

星期二

細爆：傳比我啦仆街

個科登係咪吹大左
成場無腳好波

佢地隊波仲嚴峻...
連一向佢地最引以為傲既迪基亞都跌watt
仲有大堆瘀血唔知清唔清得走
高價買返黎果d又冇撚用 又冇理由賤賣出去
惟一比我地好既就係佢地有錢過我地

擺我地度已經穩佔正選

呢條垃圾仲廢過舒服哥

On this day in 2018: Arséne Wenger lead Arsenal to an emphatic 5-0 win over Burnley in his final home game as Arsenal manager.

A day we will never forget, Boss. #MerciArsène #afc

咪玩啦
差幾撚多班

It is said that the main reason Ramsey chose Arsenal ahead of other clubs was due to the approach of Arsène Wenger, who flew him & his family to Switzerland to talk about the plans he had for him & his potential future at Arsenal. #afc

結果論黎講咪又係一樣
人地至小有得j 買邊個買邊個
阿曼都係聯賽歐洲賽完全冇競爭力

同人比，人地年年億億聲買人呀

歐霸決賽爺爺會入場嗎

決賽俾爺爺領軍啦

連走場狗都食住啞仔啦

🚨Agreement reached with Edu Gaspar to be #AFC Technical Director. He will join right after the Copa America.

Edu Gaspar has reached an agreement with Arsenal to become the technical director. He'll join after Copa America.

Edu, 40, was a centre midfielder at Arsenal, making 79 appearances. He was the first Brazilian to win the Premier League. [@UOLEsporte

南美化

無問題！

羅渣士教李城又幾勁

同錢無關，佢地買完成績仲差過我地

因為佢地呢幾年既球會操作令佢地既reputation下降
fanbase大搵錢係多又點
只有d睇錢既球員會有興趣
黎到咪查拆篤撐到季尾
佢地呢幾年都係咁
預期之後幾年差不多甚至更差

入曼城狗鬥見到希比，
原來已經變左鏝狗

關錢撚事咩
拎住藍燒都叫細爆打足32場聯賽，比你買到人又點

琴日阿古路球中眉波
舒米高都好撚癲
眉底彈落黎都有反應抹番個波出去

獌狗淨係商業價值都令佢冇咁易死，阿狗先係最易死

油王daddy黎緊

真，最後個幾場 完場唔關錢事打d 中下遊都食唔到

鼻蛆

依家覺得打歐霸好失禮，認真三年後我覺得驗霸位都未必穩

無論踢成點都會支持隊波
失咩禮

細爆係其他big6 一季聯賽上到5場都難
最後6場得4分，唔講以為打6場big 6

年青球員點都要比機會先會成長

三分個場 唔係有人red card ，肯定輸9埋

屈福特？
對面踢小個都屌打我地

法比加斯級數既神童就唔輪到阿狗買啦

歐霸分組賽，杯賽出細爆完全冇意見，但聯賽有得爭前四就咪撚出啦

所以話愛蛇狂出佢先搞到神憎鬼厭
根本佢法乙過黎第一季踢英超
唔可以期望佢踢得幾好

到真係冇 可能到時就唔係咁諗

點都有感情 轉隊唔撚易

每個人既初戀都有感情 但唔知幾時就會慢慢放低

應該係哥迪臭拿唔俾射

二代雲加

你都做左熱狗啦
轉撐鏝無咁可恥喎

睇進攻足球

咁正常都唔會叫公司佬遠射

睇陳維安俾慢必問到口啞啞好爽

要轉會十年前轉左啦⋯
而家留得低都係死忠

咁上年唔走？

今年走左唔少啦

由取消寬免電動車稅開始已經無人出電車啦

雲加都係抄哥狗只係d人腳踢唔到同樣效果

猁覺得自己隊波仲可以熱血出局
無沙拿無費明奴仲點熱血出局呀
輸少幾球當熱血出局?

香港人由上至下都唔係環保派

香港太細 係減少車輛同環保2個目標之下 政府選擇減少車輛

猁迷

修咸頓係咪要令vvd呢個反骨仔攞唔到冠呀⋯⋯
阿仙奴係咪要令張伯倫呢個反骨仔攞唔到冠呀⋯⋯
⋯⋯⋯⋯⋯

飲茶見到個平胸OL姐姐巧正

無圖你話你老母係張拍G都得

小淫賊

老土型眼鏡娘

好想玩腳

政府想鼓勵人轉電車
點知tesla太平，班有錢佬直頂買多部
結果汽油車冇少到，全港新車登記仲多左
所以先加返稅

但佢大過我

如果個人名義買第一架有大額補貼打個和咪得
但香港真係太多車

油公司開善堂牙?

已經懷疑自己岩唔岩呢份工
所有野幾乎同時飛埋黎
Deadline又近

愛狗躝未

咪盲反ok?

撐愛sir

未 幾個月前你仲撐緊佢

半年前仲迷緊愛 叫大家比d 時間 真係好傻

下季有返比比鳥，你咪又係愛蛇愛蛇咁叫

比比要十月之後 應該已經崩左

阿叔去返中

Same

傷好仲要時間打番起
聖誕節後啦

又爭前4 又歐霸

top 6係得愛狗咁閪搞傷咁多人

講乜撚野 9唔搭8

雲加年代已經傷兵多啦

愛狗仲勁

你能力高責任大點同
我新入職咩都唔識

兩隻前鋒踢到完季都仲健在咪算係咁

好想裸辭

我可能裸辭
抖兩個月再搵工

雲sir

佢係愛蛇

所有野幾乎同時間飛埋黎：歐霸同前4
Deadline又近：接近完季

jm9

又落雨dllm

自從比亞迪收皮之後就無再搞電動車啦，免一手稅都取消左

普狗無再出現過

無頭四+歐霸四強

Rich

手足渣油

又窮又柒 係咪冇機會屌閪

屌大陸婆

d so
邊個係今季歐洲球壇最大贏家？曼城、巴塞隆拿同阿積士嘅球員都向住「3冠王」目標進發，不過原來有個近期被怒插係「水貨」嘅奇人，依家有可能破天荒狂擸4大冠軍，包括同時間贏晒歐聯同歐霸盃冠軍，呢個「水貨奇人」就係西班牙中場丹尼斯蘇亞雷斯！

25歲嘅丹尼斯蘇亞雷斯今季喺巴塞隆拿未受重用，1月份外借去阿仙奴尋求新發展，可惜只係後備落場踢過6次就因傷提早收咧，早前被「兵工廠」球迷評為「史上最冇用增兵」。丹尼斯蘇亞雷斯目前已經返西班牙療傷，但係如果一切順利，全季只踢過352分鐘嘅佢有望贏得4個冠軍獎牌。

巴塞隆拿已贏得今季西甲冠軍，「丹蘇」上半季都曾經出過少少力，呢面獎牌已經到手；巴塞隆拿今晚(周二)深夜歐聯作客利物浦，只要保住首回合3比0優勢就入決賽，奪冠呼聲甚高，而「丹蘇」喺分組組對熱刺同燕豪芬都曾經上陣；至於西班牙盃巴塞隆拿已經打入決賽，晉級過程中丹尼斯蘇亞雷斯踢過4場兼入2球，算係「出汗」最多嘅一項賽事。

最吊詭一幕係，「丹蘇」雖然只係為阿仙奴踢過95分鐘比賽，但當中就包括歐霸盃32強對巴迪嘅兩回合賽事，如果阿仙奴喺歐霸盃成功封王，而巴塞隆拿又贏歐聯，呢位「超級水貨」將會歷史性一季之內贏晒歐聯同歐霸冠軍！

下場望就望車熱都贏
如果兩隊都輸即係我地本身贏哂兩場就上到前4

星期三全泥要問狗會拎番失去左既野

夜泥從未失手

福將

要儲錢買車+請司機

師兄都有玩馬仔？

過埋今季我諗乜都化哂

三次聖誕三次亞

最高分亞軍

除鏝城外 高分過任何一隊英超冠 （最尾如果97）

好想喊

無油王買起隊波唔駛旨意諗聯賽

痢狗個腦裝屎
咁都仲要油王入主

Yup

好小見你係馬po出水

政府係想人由汽油車轉電車
你個方法係鼓勵人買第一部車
方向唔同

好似係

隊波柒就柒啦
領先果七分假架
又懶依樣果樣

注定冇冠97分都冇英超

理人咁多做乜，做好自己再算啦

講真猁狗洗嘅錢唔多得過我哋好多
但人地眼光好

加上老野愛狗垃圾

歐霸冠軍100%
無咩好擔心
反而好期想知歐超盃會對咩對手

曼城dup嗰排好似係施華傷左
冇施華爭好遠，黎緊要睇下搵到咩人接班

同埋佢地前面三個好似冇乜點傷

歐超盃當季前熱身賽係好好

費奴同KDB傷左先係重點
鏝下季補返個防中中堅已經夠做

今季迪布尼都受傷患影響

死神來了2019

費蘭甸奴重要啲

當初BYD想打入香港電車市場分Tesla一杯”根”政府先免稅買電車，點知個個都走去買tsla，搞到政府收少好多稅，先取消左電車税。你見依家都無哂520d/320d/e220d呢啲柴油車架，一樣係税收問題搞到個restriction勁複雜，新款BBA柴油車係根本無可能過到驗測

下季再唔入防中真係等收皮

賣大細爆俾佢幫下手

埃及仔算啦

星期三返pt 買定條過關飛算

水

希望哥狗將細爆訓練成新費甸

拎爆炸狗同佢交換啦

新耶耶托尼

我9買連然，q

4重

佢是但俾返一隻翼我哋就得

家陣無翼係到瘋狂玩兩邊出波 人地翼勁到曉飛先有本錢玩

我要番爺爺

當年皮利斯+龍堡堡

97 分亞軍堅慘
當年不敗都係 90 分

痢狗唔抵可憐
7分優勢唔識利用

搞到HK得返電油私同柴油商用車 無乜選擇

鏝如果今年98分仲痴線
兩季加埋198分

邊隊冠軍未失過分

歐聯撞到疤塞 英超撞到鏝城 真係好陰公

歐洲同大陸都已經開始淘汰汽油車
港共政府真係

上季皇馬

玩撚哂
哥狗聯賽真心屈機

上季輸個龍咋

我地屋企都轉哂電車咁濟

全部叉電政府收咩稅牙
醒少少啦

有球迷調侃，曼聯終於變成了自己當年看不上的模樣，像車路士一樣頻繁的換帥，像曼城一樣大手腳的花錢，像阿仙奴一樣狼狽得爭四，像利物浦一樣懷舊得空談底蘊，像熱刺一樣四大皆空。現在的曼聯，或許甚至比當年這些看不上對手更迷茫！

輸拉莫斯呀

聯賽撞著當代最屈機領隊
歐聯撞著當代最屈機球員
連續兩年

單車都買唔起

55，

究極二奶命
豬比美欺其實都冇野好講

可以點利用？

高普慘d
多仔又比拜仁食鳩住
係拎左季聯賽 出到歐洲輸比拜仁
黎利記又咁

如果評選今季歐冠盃最閃耀的新星，阿積士隊長迪列治絕對是熱門人選。這位19歲的荷蘭後衛已經是全歐洲最受關注的新人了，很多豪門都有意在今夏收購他，曼聯也是其中之一，但是尷尬的是，迪列治對曼聯根本沒興趣。

曼聯今季防守糟糕，球隊急需在中堅位置補強，迪列治從能力，潛力上而言無疑都是最佳的選擇。對於曼聯來說，轉會費和工資都不是問題，主要在於說服迪列治本人加盟，但現在來看，這位荷蘭人看不上現在的曼聯。

由於無緣下季的歐冠盃，曼聯想要挖人只能開高薪。來自《鏡報》的報導稱，曼聯想收購迪列治，給他開出了一份週薪25萬鎊，為期5年的巨額合約，但是被拒絕。迪列治的經理人拉奧拿認為，儘管曼聯的報價是待遇最好的，但迪列治無意加盟曼聯，曼聯不再像過去那樣有吸引力了。

好多人屌利記踢得保守
同埋沙拿入球荒果陣死出佢

咪用左囉 唔係而家唔止輸一分

高普多仔起碼贏德甲先

聯賽豬比哥狗都係啦

全季豬一場刀冇英超，同屌左條女30年個仔都唔係你既有咩分別

141 米得

今季仲要有足總幫

唔撚出沙拿比佢攞返態出邊撚個啊？

最撚慘既係利狗今季咁多絕殺 負碌到咁都係冇冠

做乜講自己

唔好唔開心啦

熱狗都多啦

我屌你老母啊，叫老豆啦柒頭

沙基利有態又雪鳩佢

利狗多好多 全部都係神秘力量

熱狗除左打交唔識踢波，
猁狗識

最後軌 vs 卡
一場黑哨
就決定前四 + 降班命運

你要踢一季，點都要比個王牌攞返個態

便宜仔都認 仲話唔係講你自己

普子返屋企未

俾你老死撚走左啦

有時覺得沙拿獨左d

我都諗唔明
排得後過沙拿都話理解到
但好似有時出史獨都唔出沙基利

而家啲單車貴嘅淨架都幾萬, 我果部全部先2000

2K一部單車
我踩無得轉波果D阿叔單車,幾十蚊部ja

冇左有時兩個字好啲

鳩up有個譜, po9 唔係度唔洗扮佢

鏝同猁勁在主力唔識傷
我地果d一傷就幾個月
又無同等級數換
所以小財唔出大財唔入係真架
高基安你明未
放棄玩具，投入番足球啦

重建之路一行可能就十幾年 人地49000都重建但係人地有錢

港女參加Speed Dating實錄 最憎男生show off：以為做公務員好勁

手足

美足搵多好多錢

猁5年姐(無冠)

Dllm咁貴

曲線曬兩球營業額

見到人地有錢搞咁多年都搞到一獲粥
再望下阿狗拎住夏天嗰40M

普狗接班人

營業額有鬼用

計埋請人，租就冇

仲用俾啲乜費物費俾政府

Acc公司名

無良腦細
成日話無錢賺
壓榨員工

me

55

吊梨啦我有時要返六日冇講

我一個人做2，3個人野

自己盤生意都唔博命就仆街啦

盤生意你定我架

唔知以為佢打工

多多投訴死廢青

其實一般電影會上幾耐?打算考完試去睇返復聯4

Avg4應該一個月左右
當然場數會越黎越小

瘋狂餵波比老細同吹奏

咁上面有人話無良又乜又7嘛🤷🏼‍♂️

Jer下姐

我見啲屋村幾十年生意真係好似唔洗做又可以屌客

果d晨早賺夠上左岸啦
同埋屌客同無生意係2件事黎 澳牛就係好例子

屋村個d當興趣咁做姐

而家先食得飯

下午茶平d 又慳到錢又唔使同人迫

Pre-season 2008: Ramsey featured in both Emirates Cup games in pre-season after signing, playing the first-half in the 1-0 loss to Juventus on day one, while coming off the bench alongside 16-year-old Jack Wilshere in the 1-0 win over Real Madrid on day two. #afc

有時有有時得5，6

其實澳牛唔算差

起碼make sense

有啲舖根本唔想做生意咁

有D客好犯賤 屌住買

我個邊冇野好食

where 返工now

Thomas Meunier will also not be kept this summer. Arsenal, Manchester United and Tottenham are interested in the Belgian international. Napoli are also eyeing the player's situation. @ParisUnited

大陸要既野政府就澎澎聲做
正經野拖十年

你睇逃犯條例

大灣區

牛頭角

行過觀塘囉

=.=

冇咁個勁少少/硬少少嘅英撚中堅硬係覺得差啲嘢咁 唔知點解 阿鼎又未夠level

阿狗有幾可有你講嘅人

馬伕 雖然唔係英撚

卡希爾

基昂

我由蘇甘寶年代開始睇嘅 咁歷史都有阿當斯基昂呢種 就係sol退咗之後防線軟淋淋咁多年
可能對我嚟講英撚中堅踢英超個feel特別熱血

其實我都唔要求有秦利甘寶里奧 level, 只求有隻硬淨高大少少都好
Maguire 甚至嗰日brighton dunk都唔錯

硬淨少少高大少少有馬伕

Dunk一定可以睇到你嘔血

可以黎搵你食野

張伯斯

「新田購物城消耗了我一年多生命，徹底的失敗。」

麥佳亞琴日帶波推進果球睇到呆撚左

覺得冇返呢種中堅 對中下游先會成日失分 俾rondon deeney murray austin carroll呢啲格食格

星期二之牙奶

有黨

重點係郊區唔夠差電站

dunk連續兩季brighton player of the year

怨婦攞完仲加串柒柒

當年張伯斯踢米堡都幾穩陣架其實
問題係打強隊 無咁多兵源擺係後場
就容易比人放大自身既缺點

肯定周圍爆閘咬人

弱智就唔好做生意啦

咁曼城球迷係串得起既拎到100分

張伯倫單場都100分啦

🚨 Edu Gaspar has accepted Arsenal’s offer to become the club’s Technical Director.

Currently serving as coordinator of the Brazilian national team, Edu will join Arsenal after this summer’s Copa América. [@BlogdoJuca] #AFC

Reiss Nelson and Calum Chambers both expect to be pushing for first-team places next season after their loan moves to Hoffenheim and Fulham.

Arsenal have been linked with a move for talented Brazilian teenager Antony.
the Gunners are one of a number of clubs eyeing a move for the 19-year-old Sao Paulo winger.(Express)

Nelson好似靜左好多 係大波咸

有無工作證呀

【Breaking！】阿仙奴和前槍手Edu達成協議，後者將在美洲杯後成為阿仙奴的技術總監。（消息源：UOL著名記者Juca Kfouri )

季初爆左斷入左6球
之後傷下踢下到依家7球

紀律又差

法國足球：阿仙奴已經就Pepe的轉會和相關方進行了接觸，但這位里爾王牌對於阿仙奴來說可能過於昂貴了。阿仙奴夏窗的轉會預算只有3000-4000萬歐元，般尼茅夫邊鋒Fraser或者阿積士的Neves顯然是更為現實的目標。

【關於夏窗】
電訊報Sam Dean:

1) 藍斯、黑big和施治的離隊標誌著艾美利的重建工作正式展開，這將給工資賬單釋放1700萬鎊的空間；

2）如果無法進入歐冠，阿仙奴夏窗的轉會預算為4000萬鎊；

3）由於工資高、年紀偏大或狀態不穩定，阿仙奴將很難為奧斯爾、米希達恩和梅斯塔菲找到買家；

4）阿仙奴未來傾向於投資在更年輕、更便宜，以及有更高二次轉會價值的球員身上；

5）張伯斯和Nelson都期待著下賽季可以在阿仙奴一線隊站穩腳跟，此外，阿仙奴內部還非常看好Rowe、Saka和阿瑪奇。

6）關於引進般尼茅夫邊鋒Fraser的討論已經展開；

7）加泰媒體報導巴塞對拿卡感興趣，甚至提出用烏迪迪交換，但阿仙奴對放走自己的賽季最佳球員毫無興趣。

得40m

The Sun : 最後一輪聯賽還是要盡力保住第五名——目前歐足聯還在對曼城就“涉嫌違反公平競賽”進行調查，後者依然存在被逐出歐冠的可能，歐冠資格有可能遞補給到聯賽第五名。

得啖笑
點會無得踢牙

俾我廠is ok 等49000獨憔悴

CIES: 細爆高居歐洲U20球員身價排行榜第二位。

第一位多特邊鋒Sancho，CIES評估其身價為1.5億歐；第二位阿仙奴中場Guendouzi，身價7000萬歐；第三位羅馬中場Zaniolo，身價6700萬歐。阿仙奴還有Nketiah（35位，1260萬歐）和Willock入選Top50。

*CIES是歐洲知名的體育產業研究機構。

吹得就吹

我唔會扶你架喎

唔洗扶

猁領先7分嗰陣仲撚串啦

話佢練波成日遲到
暑假euro u21佢應該係正選黎
到時睇下佢咩料

有輪椅架嘛

X博士

即係你係光頭?

Nelson冇但係Nketiah同Willock居然有

有頭髮既x博士

其實技術總監係負責做乜？

俾愛狗撚

條垃圾7000萬

禾清你係點頂住d壓力
個個都黎問自己呢樣嗰樣幾時得
催催催

買完Fraser再買Tierney
蘇格蘭左路

Fut勁tierney

40m點買呢兩件

當唱歌囉
份份工都係咁架啦

賣埋人
唔買中場唔買中堅應該岩岩夠

好似係制定青年軍踢法同訓練，比個大方向要踢咩足球咁樣

唔係言語個種壓力,係時間上
全部都急....

咁就死了
如果由青年軍到一隊都要踢愛狗足球，阿狗就冇未來了

包皮做緊咩呀？

新拉馬西亞訓練營

份份工都係咁架啦

愛狗教多年升堡堡上黎教啦屌
帶埋Saka果堆

40m 狗都不屌

正苦工屌返佢轉頭

全部染紅頭

忙到遲食飯其實好少事

忙到唔食飯自再講

禾清你係點生到咁靚仔

講起saka就嬲 今季完全冇機會出

係就爽

成班nigger著住條底褲拍ck廣告

新拖舟

青訓nigga化好正

唔好啦 nigga大部份無腦

d人放到幾錢 件件都廢廢哋

2. 40m富咸同愛華頓一半都冇

5. 阿瑪奇是誰....？

6.

我都想睇saka呀

阿仙奴未來傾向於投資在更年輕、更便宜，以及有更高二次轉會價值的球員身上

屌你老母 唔洗旨意爭任何野

Xavier Amaechi

細爆身價u20 世界第二高

快啲賣

賣左咪有錢買人

拿卡換umtiti屌唔過啦

所以我哋對此毫無興趣

Best Deal
7m 變 70m

換我廠最高身價中堅俾佢啦

今晚痢狗重演伊斯坦堡大奇蹟日

有價無市

個價都唔啱啦 會有人出70m買佢？

弱智
拿卡呢個級數我地真係冇錢買得返

爺爺留低嘅最後心意

兩個中堅短約屌得過

放cech簽卡巴尼路

Welbeck please think again

靴狗 come ars la diu

雷欺聽講會續約留隊
甘賓尼唔會黎牙犬

可以要哂

Daniel alves冇咩用啦

簽巴神後備玩下
Rabiot唔夠人爭
賣得走mk就簽mata
簽Alves條撚樣打後備翼一年都可以一戰

Sancho就真係有機會賣到～1億

可以順便送走埃及同MK

靴狗好用過馬達啦

Psg

根度簡說紅軍是有能力反勝：「我可以想像到利物浦贏4：0，我解決不了，但晏菲路球場加上高普的鼓勵，對手會非常難踢，甚至令到巴塞球員失靈。」

佢今季踢中場多
都幾勁

贊錯二揀一呢？

無兩個主力贏唔到啦

香港利迷

唉...
點算

細爆都70m 求快啲賣

邊隊傻閪要啊 快拎去啦 廢撚過2&B

平少少50m放

你老母大減價

放左佢加埋暑假40m 有1億可以買人

呢垃圾有70m
咁 Nelson Rowe 果班應該賣到100m一個

靴里拉算係冇咁污糟
Come

70m
再吹大d

雷欺ok wor
反正都係反骨格

出得多就有
其他u20球員都冇得出點會有價值
細爆就場場出

其實我睇班英國球迷
佢地都好撐細爆
真係吹漲

50m照放啦細爆

英國班球迷都好撐愛狗呀
同fb fans group 一樣比曬機會佢
話帶黎改變 戰術 好過爺爺咼

場場正選出尻陣
半場扮神調動

打強隊係好左
但打中下遊要主攻就食晒屎

做得多野就唔會理跟自己節奏做，無位比人challenge你就算

不如蝕啲換皇隻vinicius番黎

個老師冇話錯牠

條友喺香港讀小學仲有鄉音

（急）蝕本平賣60M

少多一半30M都未必有人肯要

冇啦 條友幫愛蛇含開撚
賣哂成隊都未輪到佢

阿狗唔續列叔,又要搵右閘後備了

我阿收開反骨仔

兩個中堅加三個中場
買埋fraser已經開得季

愛狗：冇咁多人budget買人 去法乙執幾件交貨算數

免簽人工太高不了
買人轉會費太高不了

執多幾件關刀

Amn唔係咩
仲有張伯斯番黎

K6 細梅 papa holding張伯斯 仲有馬伕
買黎把撚

賣左細梅
今個夏季仲有錢賺

雷斯仲可以當防中用

急切買中場同翼
之後再下季又要開始諗ozil mk auba

AMN客串姐,唔會長踢掛
張伯斯=右閘中堅防中後備

講真唔續列叔啱架 咁既速度年紀出佢咪盞比人重點攻擊 佢既經驗幫到隊波幾多心照啦

咁搞真係驚搞撚衰阿叔
做4不象

本身都唔見得有幾好 ox咁既年紀至少比人見到有特點

賣細梅艾蘭尼入費沙(翼)應該net spent會0或負數
之後免簽甘賓尼(中堅)，雷斯/靴里拉(防中)，Rabiot(藍斯位)
就可以解決曬各個位置既問題

倚天屠龍記

下季都係冇r聯嫁喇
算把喇

唔知點解ox係要踢中場

佢肯咁樣簽
就算net spent 0都覺得唔差
儲兩季錢轟落2020/21個季

明明個陣左張右比翼衛咁撚fit

ff

Godin走人

去中國踢

其實中超點解咁on9規定龍門一定要用番支那人

要練龍掛

支那人最叻搬龍門

果日睇日假先知原來日本同泰國足總搞左合作
泰仔黎日本踢唔計外援

好多年前搵過外籍，發覺屈得濟，唔禁嘅話冇人用土炮龍

我廠竟然幻想簽rabiot

黎我廠

炒到支那龍貴一貴

2019年1月29日，中島翔哉加盟卡達星級足球聯賽球會艾杜哈尼體育會，轉會費高達3,500萬歐元，打破塵封十八年，由中田英壽保持的日本球員轉會費紀錄。
依單轉會又係唔知做乜撚
買個日本仔咁閪貴

2017年，中島翔哉外借至葡超球會樸迪莫倫斯。該年9月3日，他在葡萄牙聯賽杯中首次代表球隊替補登場，並於9月8日對陣本菲卡的葡超中完成首秀。9月18日葡超第六輪，他在與費倫斯的比賽中梅開二度，打進了在歐洲聯賽的處子球。此後中島翔哉確立了主力地位，最終在該賽季各項賽事中29次登場，21次首發，打進10球並助攻12次，在葡超助攻榜上排名第二。

其實應該有能力去下主流聯賽搵食
咁後生去掘金

曾鈺成:漏洞已存在20多年，咁耐你都冇堵塞到，梗有原因嘅

今次會唔會係歷史上最多倒戈嘅一次

奶共既都知唔過得

仲有咁多人懵盛盛

曾鈺成都唔係red blood

曾鈺成算係保皇黨之中比較中立嗰個
唔會盲目奶共
以前主持大會都會認真處理規程問題同唔會好似今日咁完全無視議事規則

呢件之前有人話賣到20M
真係唔覺得有人接貨

起碼跟規矩玩，同埋有腦

儲兩季都係得80m

起碼佢真係尖子，唔係浩鼎嗰啲無料扮四條嘅議員

我諗住下個推禾清出黎讀
太古城主，拔尖，6c
個package 都殺哂

阿狗真係好鐘意吹奏前人

唔係我想吹奏，而係議事質素真係越嚟越低
先有TreeGun，後有浩鼎

你補貼人工差額

愛狗幾時死

溫水—》熱水

曾鈺成攞嚟同依家啲保皇比起碼差幾班

「文青女神」陳綺貞剛剛丟出震撼彈！她在IG上與交往18年的男友鍾成虎放上合照和分手聲明，透露早在2年前已經從戀人昇華為摯友，「18年，沒有讓我們懷疑愛，反而讓我們更願意愛人與被愛。懂得愛人，才是大人。」

燒到班中產就on9 了

其實有料得曾鈺成一個

我的機會來了

我今年年尾娶佢

你收皮啦，錢又冇料又冇樣又冇，日日淨係識叫春，把撚咩
成個0仔咁

平胸女神
乜都玩過18 年先分手

溝女一定要搵處

邊撚個文青女神

認真, 連佢都唔識?

可能岩岩湖北落黎

唔識有無相

文青不了

二世祖
矮mk
玩女食女無數
唔識尊重人 老豆老母有錢就以為自己好叻
咁既仆街 比到幸福人？

帶不走的扔不掉的讓大雨侵蝕吧

唱歌果個呀, google下先
返工唔方便

如果有得做二世祖同玩咁多女
九成九既人唔介意矮
不過算啦，你一世都感受唔到

mk聊鼻祖搞到佢留低

好撚悶，有人比我撚下又唔錯

生產力

Charles Watts稱阿仙奴不會激活Lichtsteiner合同中延長一年的選項，本賽季結束後瑞士右後衛就會離隊。

你做到變三毛好意思笑人

我批評重點不是矮
你都識講你二世祖同食好多女玩好多女
Exactly係我講既野

郵報 Simon Jones：

1）阿仙奴已準備好宣布Edu成為俱樂部的技術總監；

2）雖然Edu要到7月份美洲杯結束後才會正式上任，但他已經開始和俱樂部討論夏窗的轉會事宜；

3）艾美利已經擬定了一份引援候選名單，名單中包括水晶宮邊鋒Zaha、般尼矛夫邊鋒Fraser和巴塞羅那後衛烏迪迪。

連續第四日食老麥做夜晚

到而家淨係認到周海味一個女角

自爆?

咁而家咪娶老婆囉，要同你入紙申請？
你憑咩？

到時真係買哂沙夏同費沙就好睇

有管到你？
唔可以批評你？

兩個都系左邊鋒，無可能買哂兩個喔

Mk講咗點解死都唔可以投泛民未

星期一先講
今日星期二

永遠冇星期一定冇夜晚嘅男人

費沙啦

你無星期二

今年利華個leon bailey係咪弱左
好似無咩人提佢咁

利華係就買Volland啦

Stephan Lichtsteiner will leave at the end of the season after the club opt against a one-year contract extension.
[Goal] #AFC

Elneny and Jenkinson are expected to leave this summer with Arsenal also looking for buyers for Özil, Mkhitaryan and Mustafi. The club are looking to reduce the huge wage bill they currently have.
[Goal] #AFC

而家二線都3,40m 老細又唔俾錢
只會越換越差

G若整得幾靚

因參與旺角騷亂被控暴動罪，2017 年棄保潛逃到台灣的香港少女李倩怡，兩年來首次公開發聲，在台灣基進黨的網台節目發聲明和播放錄音，提醒香港人隨著林榮基流亡台灣，未來可能有更多香港被迫流亡。

在同一網台節目受訪，目前在台北的林榮基，聽完李倩怡的錄音後表示，希望李倩怡能盡早過正常生活，「希望她過得好一點，將來比較幸福的生活，對不起」，期間更一度哽咽，「我也是有兩個小孩的父親，如果我的小孩是這樣，我會很傷心」。

其實林榮基都真係算係咁

台灣遲早回歸，走唔到幾耐

冇睇 有冇圖

佢最大貢獻就係護左一球空門
不過全季佢出場既時間大部份都係垃圾
免費既野果然係代價最貴

G

個Bellarabi
係咪真係好廢

個個大陸妹都整到差唔多樣

Bailey仲好後生姐

Unai Emery is also keen to bring in a replacement for the departing Aaron Ramsey, as well as a left-back & a winger, while a centre-back could arrive, but will depend on whether Arsenal can sell Shkodran Mustafi. [@charles_watts] #afc

A deal is already agreed with Ituano worth £6m for 17-year-old Gabriel Martinelli join Arsenal, while they have been keen on Lille’s Nicolas Pepe for some time, with talks stretching back for more than a year but could now be priced out of a deal. [@charles_watts] #afc

Arsenal are looking to bolster the budget for up to five new signings, with the club looking to inject some youth into what is viewed as an ageing & unbalanced squad. [@charles_watts] #afc

咁你咪撚咁多嗲啦傻閪，你唔係想管我係我面前講把撚咩
又一個比人篤爆左就兜黎兜去既孔乙己

Out of contract in June:

🇳🇱 Michel Vorm
🇧🇪 Vincent Kompany
🇫🇷 Olivier Giroud
🇲🇽 Hector Herrera
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Daniel Sturridge
🇺🇾 Diego Godin
🇧🇷 David Luiz
🇪🇸 Ander Herrera
🇫🇷 Adrien Rabiot
🇳🇱 Arjen Robben
🇪🇸 Juan Mata
🇫🇷 Franck Ribery
🇮🇹 Mario Balotelli
🇧🇷 Filipe Luis

牙奶

希望林榮基都返黎面對啦

同緊邊位手足講野睇唔到

簽2r番黎打翼算

屌 呢度既中後場陣容仲勁過我地依家陣中大部份既正選球員

太師父仲痴線

死臭G

g

你嗰隻比丐幫屌過

對波細撚到

芷若以前撈味重

第一張成隻私鐘雞咁

施治撐阿蘇再對紅軍慶祝

【Now Sports-體育】阿仙奴老牌門將施治認為，球員在前東家面前慶祝，絕無不妥。

巴塞隆拿射手蘇亞雷斯上周在歐聯4強首回合，在利物浦身上先開紀錄後，興奮地鏟草慶祝，被前東家球迷批評。阿蘇事後道歉，更承諾若果在周二次回合再度入球，將不會於晏菲路慶祝。

為車路士、阿仙奴等球會征戰了20年的施治（Petr Cech），於Twitter轉載了阿蘇道歉的訪問，表達了自己的意見：「足球是關於激情及入球的喜悅。球員應該可以在大戰中慶祝入球，就算是面對前球會也一樣。」

「你應該帶著尊重去做這事（慶祝）。若他剛剛為現時效力的球隊破門，卻不去表露出任何情緒，對我來說才是不合理的事。」36歲的施治今季季後將退役。

圖片來源 : ©AFP

不少主隊球迷都賽前都會出招，於客隊下塌的酒店大聲喧嘩，希望影響球員睡眠質素，拖累場上表現，利物浦粉絲在周一晚就做出了這個行為。

新升班既簽到下面個陣會唔會衝到入歐洲賽
----------------giroud---------------
ribery------mata-------robben
---------rabiot----herrera-------
F.luis--Kompany---Godin--Alves
------------------Vorm--------------

對翼踢十場到應該收晒皮

大陸妹真係巧正

對翼剩係踢爭4果幾場搶分

點會簽到

Charles Watts也確認，Edu已經和阿仙奴達成協議。未來作為阿仙奴的技術總監，Edu將負責一切與球員和技戰術相關的事務，包括轉會、續約、訓練和建設青訓體系。據悉，在巴西國家隊和各級青年隊，Edu的影響力非常大，他甚至可以直接向主教練蒂特就集訓大名單和正選名單提出建議。

廢老自己死到臨頭

Charles Watts:

阿仙奴西班牙籍資深球探卡吉高將被提拔為引援主管（即鑽石眼留下的位置），他曾先後為阿仙奴挖掘或力薦引入的球員有：

- 法比加斯
- 比爾連
- 卡素拿
- 山齊士

十鳩幾年先四個都好意思j

【 衛報也確認 】 Fabrizio Romano：
阿仙奴和Edu已經達成原則性協議 — 7月份美洲杯后，Edu將成為阿仙奴的技術總監。雙方還會再安排一次會面以確認合同最後的細節，然後就會完成簽約。

如果冬天買到去咗紐嗰隻almeron而唔係dso

個件都係十場0入球0助攻，其實差唔多

呢個堅樣衰
不了

有快翼拉邊好唔同啦 尤其愛狗咁中意玩兩邊 重點都唔算貴

美職都好信 我去踢都做到mvp

想要Hector Herrera

想要Godin
諗起上屆歐霸

人哋去psg，好似200k/week

玩fm 咁

終於搞掂今日既野
聽日訓醒繼續.....

屌即係一個都唔會嚟

住污回家吧

Robben ribery簽完又咪傷多過踢
同dso差唔多

遠古

阿仙奴買西班牙人唔差（除左盧卡斯）

愛狗

#AFC have decided against activating the one-year extension clause in Stephan Lichtsteiner's contract. The player will leave at the end of the season [via Goal]

瑞士廢老

已經幫左隊波好多 3十幾歲人先黎踢英超 仲想點 出盡力同你踢 已經係咁

我仲做緊野👋

幾多年牙

幫手撩交打都廢老? 能力有限啦

手足

12 點已經幾攰
點捱

收撚工啦我

宜家先搞掂cls

冇愛狗真係笑能左 帶領阿仙奴由上年63分暴升至今年67分 哥狗100分跌到98分反而有份

一齊捱通頂

有冇辦法可以買下巴塞個10號仔

已經返七日
好耐冇試過 12 點前放
仲要做野好 intense 下

working hours: 0000-2359

Edu has already been liasing with Arsenal over potential transfer targets, while Unai Emery has identified Wilfried Zaha, Ryan Fraser & Samuel Umtiti as transfer targets.

返7日
禾清係點樣減壓同令自己放鬆,個心態係點
咁做法,個人唔會好負面咩
好似冇娛樂時間咁

曲到

恰陣賭波

有冇手足知向西聞記第5集條女叫咩名

恐怖到

主隊利物浦晉級13.5倍

拿卡連續三個賽季都入到歐霸4強
係4強加埋入5球
真歐霸之鬼

屙篤尿，繼續做

今日由11am開始til now

Arpo全部刀系然家

好在我有得睇住tvb做野

好快甩哂啲頭髮+內臟衰弱

人地6c 100k好大壓力
你就13k好大壓力

其實最爽根本係政府🖕🏻

所以我咪話自己好撚廢

咪撚理佢
我以前做啲濕鳩 intern 咪又係有 panic 嘅時候
呢啲嘢同 pay 冇關係

大你930am做到依家 諗住做通宵聽日1130am再瞓

思緒要好清晰,個腦轉慢d都死

希望慢慢會進步

我覺得最緊要係唔好理人哋
迫佢跟你個 pace
同埋信我最緊要扮有自信

唔係話你廢
想講你underpay
一個ugrad
13k 仲要咁大壓力？傻撚左？

唔係獌個隻wor
波圖個隻herrera

呢招唔係個個work 不過對普通人應該冇問題

我算fg,asso咋
實underpay
差在未求人請我

me try try

前面又話買Rabiot
講咗話買有冇5年

豬了，一陣返屋企冲涼睇r聯

我早兩年都仲俾狗咬啦🤷🏼‍♂️

🙇🏼‍♂️

呢度起碼150m

No Alex Oxlade-Chamberlain in the #LFC squad tonight. Ruled out due to a slight muscle strain.

放工

@A_Milik 出文未

有幾間都未

我睇過個中醫好閪

又係瞓唔到嘅問題又係咁叫我做運動

大佬我唔夠瞓去做運動一陣有事又話點解唔休息夠先去做運動

我試過連續三日無訓過，失眠到每晚眼光光咁等到天光，第四日即刻食安眠藥訓

巴塞贏撚緊...都唔知踢黎做噠

咩

人生低潮，失業失學仲要無女

你失眠果啲係心病 用藥頂得幾耐

你好似返左幾日咋喎

買唔到既球員係最勁既

鏟蛇個zaha買到番黎唔掂咁鏟蛇點算

你地失眠係唔係就算早瞓都會訓一兩個鐘就醒？

例如11pm訓， 2am醒就瞓唔番

我覺得呢世人已經俾失眠玩殘，新陳代謝慢咗，個腦反應慢好多，講過嘅嘢轉頭就唔記得，身體都冇咁靈活，日日成隻喪屍咁黑口黑面，但明明只係廿歲頭 本來應該享受緊人生，以家見證最誇張最離譜嘅不幸

使撚理件垃圾咩，
我覺得包皮冇問題，起碼人地腳踏實地做緊野

我係咁
明明勁唔夠瞓
食完飯飯氣攻心10點瞓到2，3點
之後一直瞓唔到
第日全日隻眼睜唔開

十二點訓落床，到第二朝都未訓過

我猁個陣

踢乜鳩

無salah無firmino

見到有人買幾皮幾千利晉級
送錢比狗會

失眠 有無手機link

買巴塞收息好過啦

origi

我好怕瞓到落床瞓唔着

越攤係床就越攰

我寧願睇波打機做嘢

有時第二日要早起身我寧願唔瞓

傷哂

origi先好笑

尋晚你破咗燈

都係收唔到錢
我買過關 硬係斷一兩場

買咩

最慘真係日頭身體係咁話你知好攰
你自己都係咁催眠自己唔夠瞓
結果夜晚都係瞓唔到

放縱下自己發洩下

我經歷左10幾年

今晚買疤大波串阿爾華達大波串艾祖拉細波3串4

我係呢幾年先咁
以前一攰就瞓到

屌你出面大撚風到
墳墳聲

今日比風吹到有啲頭暈

依幾日d天氣好易病

疤比猁撳屌

1:0

ON9 1:0

咁誇張

唔通猁出線

奧歷治連續兩場入波

燈

燈了

iwobi都入到啦

以前因為大學習慣左通頂飲酒打機

搞到個身體習慣左個生理時鐘

臨畢業有大壓力驚返工又瞓唔到

搞搞吓連工都搵唔到做咗幾年廢青

之後搵到工都係迫自己訓四五個鐘

到而家有時都係瞓唔到

繼續㩒屌
神軒上身

屌

幾年

我其實冇乜壓力
但都會失眠

但今日做左成功人士

咪2010-2013左右

睇撚死猁狗3-0熱血出局

有貨屋企

開頭仲諗
落後3粒比疤
開12倍晉級真係小左d

好少少囉

都係冇乜自信

其實我做錯啲乜先咁折墮，失眠，死讀爛讀都唔似以前咁過目不忘，仲要捧埋死阿狗

fabinho抵啦
以為真係不死人呀

其實你食長期安眠藥會記憶力下降
琴日都有轟狗手足入黎留言講左

最後嗰項真係自己斷正

咁早入波唔係好事

上年4:1

1黃完場

心情唔好/病緊
再捱夜睇埋阿狗輸波
真係一絕

屋企人冇乜點講

其實我當時好內疚

又唔鍾意做讀書果行

又唔識同人相處

宜家返緊咩

法國依家教育都係講包裝

佢做老闆

補習

好無助，好似無藥可救咁即係食唔食藥都好點都會壞腦

其他都算 最後一樣真係自己攞黎 唔知前世係唔係殺撚左唔少人

我都想做

Ching 做邊行？

13年之後真係好努力咁迫自己

完sem去旅行放鬆下

我覺得真係心理壓力囉

有d家底條路又行短好多

vvd呢下勁到

On9 messi

美斯咁樣回傳係想點
屌你傻閪

加油
將來都難做 少左學生
有學生都係講蝗語

我成家對我期望都好高 包括埋啲親戚
但我視如浮雲

買客勝果班哭了

本來我都疊埋心水做廢青

咁教育又唔使太擔心，家長寧願唔食都要搵錢補習

Thx🙏

Cup左下諗住佢射
屌你走去回傳

無家底無廢青做

有冇手機link

見到大型補習社都縮水真係唔多樂觀

睇埋r聯決賽要練下早訓

你好返d未

好似話未知

米拿癲
蘇狗都係演技派

好番小小
行平路既話
落樓梯要一級兩隻腳咁行
後日去覆診
之後應該開始做物理治療

阿狗入到歐霸睇豬波

咁咪好囉

其實我同期班同學儲既錢仲多過我

我仲係好內疚點解浪費左咁多時間

所以呢兩年想俾多啲錢屋企人

歐聯d雞真係好唔同
比著英超 法賓奴仲未有黃

可能入唔到呢

貼下D開心野

有無手足想同呢位mk妹妹做愛

猁今年真係幾撚勁

不嬲有睇開blackruby

老婆狗：高普垃圾

小花啲傳波真係好好j

讓1可以all in

四大皆空

你迷高普學人jer人
收檔啦
拎幾多冠咁勁呀

咁樣自己友撞都要交戲

咪臭係
勁到聯賽領先人7分做2弟
盃仔全部早早出局
勁到

0
但有眼睇

不如你買讓球

我醒起講親失眠個個就叫我打J

得英超有神秘力量
係咁架啦

如果蘇狗入波嘅話, 會唔會鏟平成個晏菲路

898神軒 咪阻住全世界睇波啦

轉身扭親

踢撚傷哂d人

神軒都傷埋

痴線
得1.71
買讓1主勝啦
華西贏就贏硬2粒

神軒自轉完受傷

四年0冠
就算隊波幾勁
都證明佢manage 得唔好
一個盃都冇

小花今場好上腳

真係唔明點解一個盃仔都攞唔到
今年聯賽遇到98分哥狗真係cls

客勝無了
疤唔似反杯到

如果佢專心聯賽
放棄歐聯同盃個d 應該可以拎英超

雖然呢世都唔想猁狗 但咁既勢黎緊呢2年最有機會

高普算有d運
上手留低左蘇狗舊錢同古天奴
比佢有錢換左成個班底，換返d一線兵返黎

阿狗學人免費放藍斯

小花真係全世界最撚痴腳既球員

佢賣人堅有一手
abe賣到20m cls

1:0 光榮出局

3:1啦
我買左大波

之後兩年都係鏝猁之爭
熱狗今年應該都散
獌仲重建緊
軌又冇得買人
所以三隊都冇乜機會
但係哥狗隊鏝咁撚勁
我估猁可能仲要做二弟

睇到幾場疤狗都唔知古天奴有咩用

射波

都唔撚敢射
有小花佢邊有開火權

Vidal救左好多球

佢得一招遠射
派牌都麻麻

🤔

買客勝算啦

補四分鐘

呢幾年可能變到早幾年nba咁勇士騎士
而家變鏝猁鏝猁

有預感下年哥狗會收皮

唔會喇
呢到係英超
下季會混戰返架喇

呢半場幾好睇節奏快到

痴線個直線

美斯傳得靚到

好撚好睇 刺激到

今年小花踢法勁似我打pocket soccer story 2個form
有個友達又係練到隻主角能力爆哂 又係叫Leo Messi
我又係擺佢打攻中/假九屈一個推哂成條後防射入

美斯企係到踢波都咁撚勁

高阿狗兩班

個奧歷治你唔講以為佢踢開正選

邊止 車尾燈都睇唔到

唔敢爆咁 好慢

球回傳唔知想回

美斯朋友隊
古同蘇冇哂影

沙利基都ok

佢而家不嬲養住踢
一場爆一兩段

軌起碼衰兩年
獌仲有排內控
熱狗又要重組
點混戰

呢場買疤既都針哂

你買左？

你以為好慢個波痴住隻腳好似好慢炸

講真呢兩個係我地到都必然正選

買左3.5大波

熱狗未必重組買走個erikson夠其實
鍠狗比少少力啦

啱啱已經有球直線補獲

岩岩諗住3.5細
結果乜都無買

變左西超同西甲咁
一二同三四分開爭

開唔到半大姐
全大仲有價講

咁我個人認為沙基利其實同文尼同level
不過今季坐太耐後備

條羅拔臣做乜撚

你有邊次中？

沙拿未去猁果時 文尼帶到猁搶我廠第四 邊係同level

伊禾比黎

諗住猁殘陣疤儲夠力
屌那星 兩隊入得1球

Style同樣都同我廠新星好似

明顯差半班以上文尼一線料

Weak

但係死茅狗

落場勁過iwobi

Erikson 一定走啦
但熱狗人工咁低
我估son rose ali應該都可能走件
不過又好難講

本身買角
爆到咁又無位入
聽晚等跑馬算

軌換教練又復活

一陣美斯就教訓佢

熱血足球

禁買人呀ching

世三都走
留就真係變legend

反而下季西咸李城愛華頓狼隊呢四隊應該可以衝擊下三四位

唔比教訓

狼就得 拖肥都可能 其他摺埋啦

可能想爭歐聯掛
宜家隊軌真係難d

我買愛華頓

想要西咸個爆炸頭

cls 達

兩個爆炸互換啦

2:0 cls

嘩

疤狗點搞呀

工程師同羅渣士唔係一條濕鳩黎

出事

杯了杯了

向雙亞王進發

疤狗今年唔係又柒掛

客勝沉哂

華維迪炒得啦講真

又衰係alba

伊斯坦堡

反cup

3:0

晉級了

癲撚左

3：0

仲爭一球大波

丹比利要死全家了

老母後備落和兩粒

成地精了

教練炒得啦
兩年咁柒

達史迪根一下落地慢 一下失位

老母cls

準備又一場經典反cup

利狗兩閘勁到

呢下點救

沙基利算唔算打左高普幾巴

疤入返球啦
爭球開大牙

傻撚左

屌去左個廁所平埋

兩分鐘兩球

如果一開波美斯果球入左會點

疤兩個中堅做乜鳩企係度睇人頂

宜家隊巴肯定輸硬
美欺應該冇可能救世

疤焗攻啦

巴西尹光

岩晒痢打反擊

一定要攻
人地主場同埋冇體力喇疤狗

疤唔攻都是死
偷一球作客入波就=贏

其實華維迪真係要死全家

古天奴兩場都隱形

猁真係有神秘力量
之前疤整左咁多球都入唔到

小花晉唔到級又要比朗迷抽水

利狗歐聯了

疤作客同牙犬一樣廢

西甲阿仙奴黎嘅喂

亞軍

都係比人搶到波都搓唔到又係比人兩翼斬死左

衛冕亞軍

又輸錢 屌你老母 巴真係唔識嫁喎

禾地牙狗刀巧似比華狗反杯兩甩了

我都輸左最後嗰幾十蚊

謝4

影完謝四 即刻有人跣腳

cls

我都想講

利物浦點解有一排唔用沙基利
keep住用佢分分鐘拎埋英超

見到謝四
唔知有無人又仆

根本美斯肯上腳威脅大好多

巴爭氣d la

痴撚線 原來真係可以咁廢

今日係狗會啲牙叔都係買疤

係得佢有威脅

瑞士既山區兒童需要高普呀

疤入返球啦
益下小弟時你又晉到級

美斯踢逆境波真係廢廢地

重注了thx

算係咁啦呢場
d隊友完全冇咩幫到手

如果今場沙拿踢到
我肯撚定無得3:0
條仆街好撚獨

如果痢狗出唔到線沙拿做罪人
空龍中柱

後備得Malcom

3.5入球大牙

冇沙拿仲勁

美欺都幾次機會
已經單刀都俾埋你

有翼咪叫好

奧歷治勁到

我都入夠波喇
想比人入下

點知班友唔爭氣

想睇痢踢到十二碼先輸

今日最有威脅除毻美斯就係艾巴

你馬體會廢鋒

不了
買左3.5入球大
疤入多球等猁熱血出局

上季送左阿狗一程

好似沙基利 文尼 奧歷治呢個組合
仲好過單眼佬 沙拿 文尼

4-0

痢屈到反唔落

.....

奧歷治 沙基利都唔拖波

巴真係

收錢

玩完疤狗

痴線

Cls....

唔怪之得要放風買拿卡
條攻擊線無乜料

巴嗰種廢

呢下呆左
有d狗